一個人有自由，即使居無定所，都開心過住千呎私樓但每晚返去交人

何況自己只係條無業黐老豆老母屋邨仔